其實我都想番高登...

但隻App同個CEO太on9，不了

佢sorry 都無用
apps 太廢

做人要有骨氣